甲一飛鷹 Ewin ? 我有冇認錯？

甲一飛鷹 Ewin ? 我有冇認錯？
如果認錯講返句Sorry
依家甲一級數既防守
膝頭個幾下 條十字韌帶除時收皮
我唔係太識打波 不過街場既開心籃球
唔需要用到CBA級防守
更何況只係一個靚仔
係甲一既自尊心？ 食完塵之後要撞返佢？
我睇唔通

嘩.. 好矛
令仔真慘, 好波都唔得

想打交咪開聲囉

個靚仔勁佢好多wor

個𡃁仔咩來頭
輾壓咗甲一

mamba mentality
有乜問題
依家最興既喎

一個職業選手連矛招都出埋都仲係食塵

打籃球唔撞得就返屋企啦on9
足球撚真係冇咁多人投訴埋身
一係就即場開拖

你係本人？
點解唔去打相撲

好撚仆街
好撚廢打到普通人咁

咁都甲1?
單打廢撚到咁?

唔識咩ewin，
不過認錯下話，甲一咁廢架咩？

白衫有品又好波! 最緊要有180cm!

好撚廢喎 比人完爆
攝手攝腳想整傷人死全家啦仆街

我打籃球甲一level
點解要打相撲

仲頭特登拍低剪撚埋片加埋字幕close up
真係要俾d掌聲佢

ewin矛唔係第一日嘅事

淨係識街場蝦小朋友

你鍾意撞呀嘛
甲一level 打緊邊隊呀湖人呀？

矛就真係幾矛架喇，但有幾下擺到明冇嘢搵嘢嚟講
一開始嗰啲咩攝腳、手肘向頭
btw咁嘅質素打甲一...

成班連登仔唔抵得人打甲一就喺到呀吱呀咗
公道d講句段片好多都係普通身體對抗
至於咩攝腳嗰d就見仁見智啦，係close out得唔好嘅

同佢打過 真係好矛 以為自己好撚勁

甲一？返屋企指甲算啦

未撚打過比賽？
nba bowen都專出收山腳啦
咪又係大把fans

好明顯屌bowen嘅更加多囉

出現了

矛返佢囉
打波係咁架啦
你係唔鋸佢嘅就當場開佢拖啦
咁都要拍片公審人真係好撚小學雞

靚仔個下hesitation過得好靚

真
佢擺明恰d靚仔唔敢出聲

街場咪比佢贏囉 下下矛返人有咩意思

自己唔岩果D就叫普通身體對抗
攝腳果D一撚定唔岩就見仁見智

打甲一唔一定岩撚曬既
而且我都唔覺得打甲一有幾撚勁

個哥仔幾好波
又唔茅 純用技術同速度就屌打果位甲一廢西

有FANS=佢做既野係岩?
D LOGIC錯撚曬, 唔怪得你只可以打到甲一
除左打波就不學無術

另外依條友打波都好撚閪 認撚住佢

你以為打甲一係全職打架？

人地就係唔洗矛 係波場用技術都打撚到你收皮
品又輸, 球技又輸 重好意思話甲一

真名王

手爭向頭
膝頭攝
手由下向頭抽
笑到仆街
抵你地俾人話玩玩具

你咁咗就唔岩啦 凡事講求證據

佢都係觀塘 九龍灣打開
上面條片個場都係觀塘
係果個場打開嘅應該會見過依條友

條片濛到仆街
有冇咩ewin張相望下 google唔到乜水

其他唔講 屎波就梗

個髮型咩事

甲一飛鷹垃圾隊黎，純粹比班老野玩下

真係笑到仆晒街
由上向下又會比人話打人手
食人位比人講到膝攝

老實講
個靚仔好波佢幾皮
輕鬆打 反而係佢打到上晒身咁

你同你個名一樣
ON撚9

ig: tomewing11

淨係知佢爆唔到人入去

咩人就會睇到咩

以波論波 個白衫靚仔勁佢好多
甲一？ 吔屎啦

推到比佢見到

甲一？ 幾時先復到賽想問？

無所謂啦
矛都仆街都係廢

乜依家甲一咁撚屎架咩

冇米八
學咩人打波
自己攞黎出醜

應該實見到，幾百個轉載

係去街場比小朋友蝦

究竟係條片既角度 定 對手太高
點解條黑衫咁細粒

條友真係柒唔柒
一個甲一打個後生仔都要咁樣
唔評論動作大唔大有無犯規 就咁睇個後生仔真係似輕鬆撚狗佢就似比人過到燥左發脾氣個啲

正常甲一球員，落街場射3分射死你
仲點會on99得果1.6m仲牛籃底

以波論波我都覺得個白衫勁d
但咁樣都要影上嚟真係肉酸囉
可能係我反應大咗啦
你地咪慢慢批鬥佢啦
成班小學雞

有幾小學雞 咪俾大家睇吓條柒頭幾矛囉

睇個身型唔講唔知係甲一
多數甲一都會做下GYM卦..

其實甲一都係業餘姐
點解會有光環

去打兵兵波啦 玩具撚
屌你老味以為有咩矛野睇..

身為欖球撚，睇親呢啲都係得啖笑

全部女人型，掂下都講到好似謀殺案

利，英國讀書打校隊

矛唔矛見人見智，係physical d
但打街場一向都係輕鬆打唔會咁認真。始終傷左冇仇報 (試過心人整傷，條友急急腳執野走人 )

但個後生仔幾好波, 面對咁高pressure 都咁好ball control 上埋籃
最重要係用入波回應
而唔係爛仔打交

甲一球員就睇得出佢老態啦. 但佢打波搵食係街場都咁搏，都幾意外

無認錯，條友打波不嬲都係咁，今次衰俾人錄到姐，好小事

利申前隊友

佢甲一係純粹跟操定有得落場打？

你號廢窩打甲一打到畀個𡃁仔屌打
仲要咁撚茂 廢撚到
畀人屌打仲要串串貢好撚廢

你話佢係咪真係好矛我又唔覺
呢d身體對抗普通踢街場都會遇到啦
成班玩具撚睇nba睇上腦hi一hi都唔得

有得打

白衫轉身勁快
屌打什麼甲一

殺傷過幾多人？

點解你覺得係我

咁以前飛鷹球員勁好多

甲一咁撚矮咪撚打啦 傻鳩
似佢比人撚狗多d

係粗魯左啲

甲一無你想像中咁勁啦

有個留鬚既隊友疑似甲一球員劉子禮

佢係俾人蝦喎

打比賽佢咁樣又唔算特別矛，甲一尾甲二果d大把人仲衰

攝腳都叫冇嘢搵嘢講？

吹到Bowen大把fans

以前飛鷹果班譚李麗芬係我學界手下敗將

𡃁仔好波
個甲一食塵 笑到

白衫都幾好脾氣 比著第個同佢開撚咗拖啦
堂堂甲一球員俾個街波路人過撚爆屌打就發老脾
真係好撚垃圾 影撚衰香港運動員

係，條友進攻真係輕鬆打爆佢

比你老母臭閪賽咩 依家同你打聯賽？落街場鬥下波要打到咁撚茅？係勁嘅唔撚使咁多小動作都屌打普通人啦 係咪呀甲一籃球員？

屌打ewin嗰個好似都港青

唔夠人打就打人

咁都無錯

矛到仆街....
ZIP腳個下已經唔得啦

打波定殺人

除左甲一對甲一既街場；無見過佢地打到咁
多數射下波就算

聽講簽哂約，街場打傷係要自己賠嫁啵

Btw真係好鳩矛，但有一下話 手由下向上 果下就正常防守黎既

個後生仔都應該前路光明

更正大家 前甲一^_^

咁佢係前甲一 上季已經唔見佢打飛鷹了
不過真係打得幾肉酸 唔夠剷咪射3分射爆佢算
條友以前3分都算幾準嫁

咁個兩下批踭呢？矛就矛啦咁都可以盲撐食屎狗

定係2位都係打開咁樣開踭批心口？如果係既可唔可以講聲係邊度打開波比我哋啲玩具撚避一避

你平時踢波會zip人腳？

你呢d咪唔會進步到囉傻閪

真 香港個街頭籃球文化仲係好懦弱

啊豬啊狗都甲一 唔怪得香港籃球比人笑足咁多年呃飯食 仲要有咁多on9仔盲撐

你去打MMA啦 傻閪
進步會好撚大

香港人大部分怕事
打慣職業既全部都係係犯規邊緣守人架啦
我肯定白衫如果出聲屌
個edwin肯定唔敢咁茅

廢係咪都唔係第1日嘅事

聽你咁講香港甲一球員遲下係咪可以進步到打wwe

誇張咗

你以為我冇玩過？
你估你呢d正係坐係屋企玩電腦呀

白衫好撚勁🥺

你nba zip腳都比人屌啦。
仲係到包庇條矛西

佢咪Ewin囉

藍波打街場搵命博咁 攝一攝腳又一世

個𡃁仔幾好波 望落真係似請佢食塵👀

打街波係咁

估唔到王騎開個post就引晒d玩具撚出嚟

打波犯法？

個0靚仔好勁
屌佢老母下下都殺人咁
Zip腳果下打咁多年波冇可能會咁守

係close out得唔好
但唔似真心zip腳喎
你地講到條友咁茅，真係要zip腳會zip你嗰dd?

d動作又唔算好大咋wo

who?

唔犯法呀
笑死人

真係人如其名

外國打籃球基本上好少叫犯規 一般一齊小動作 一齊犯規。當然你話郁手 zip腳就另計啦 但見白衫有番咁上下，拉手碰撞好平常。 不過你想打衛生波屌幾句 edwin實收皮

Zip果下明顯有心啦
祝你係街場斷腳

所以香港人咁撚懦夫
鬼佬根本仲撚茅

你真係ON撚9

1個回20個
等睇最後俾人起底
認衰仔

飛鷹班垃圾品又無又要扮勁

實有呢d唱反調傻閪
一係就本人黎

呢個?

淨係睇到有一段佢想硬bum入去
但bum極都bum唔入
真係笑死人甲一喎

白衫幾好波呀

差唔多 2017 33碎
個樣都類似三十中

真係以為甲一好撚勁得啖笑
成班玩具撚成世人除左識撚下粒波仲有咩係識 成班甲一你數得出邊個dse有雙位數
打波又唔係叻 遠既唔洗講 過個海去台灣都比人當狗打啦

有勁過？

笑撚死街場開心籃球攞nba嚟比
又唔係好波過人學人串 抵你地咁霉啦

點解唔可以

似啦,, 兩個都咁閪. 你可以話對個後生仔係認真防守, 不過係無必要嘅認真囉. 明係係打到燥唔抵得發爛渣, 話外國人仲茅. 希望你講緊外國係指中國. 未試過同西方人打係咁多小動作.

有收錢咁打無所謂 打街場都要咁？

身為MMA撚, 睇親呢啲都係得啖笑

全部女人型, 掂下都講到好似謀殺案

利， 美國打ufc

咪撚on9啦 唔同運動 下下要見血先係運動競技咩

痴撚線
成班講到攝腳都冇問題
有個仲拎bowen 出黎講
希望你哋平時冇打開波
有嘅話祝你次次都俾人攝斷腳

咪撚玩啦兩條瘦仔比人咁樣陰法
一樣快到甲一食飯，block. steal三分乜都齊
得罪講句，個甲一真係垃圾
嗰啲收山腳黎嫁，你出街打街波打撚到截肢嗰陣咪嗌痛添呀

有無人fc下，好似又無紋身

得罪講句，條友咁撚大份，下盤咁粗，都頂唔住人
攝腳黎把撚咩

比白衫拍甩左個波，隊友執到再搶返個波又妹過，擺明突登啄住來打

條撚樣都9唔搭8

唔似. 係佢既話 射波都夠屈

推

已起底

白衫變速高佢幾皮車尾燈都見唔到

甲一打街場玩埋呢D技術都係食塵

唔似喎

d技術唔似甲一

其實唔止變速
白衫底線突破可以同黑衫推撞
黑衫底線突破比人逼出底線
唔知黑衫係咪打得飛機多，下盤完全無撚力
仲緊黑衫大份過白衫成倍

哇屌 又係呢d髮型

原來甲一都係業餘架咋
重好意思講出口

香港足球咁廢 都有大把人全職 玩具撚

白3靚仔 有冇興趣打甲一 見字留tg

攝腳同拉手唔放人上果下係幾有心下...
其他果D就見人見志
反而白衫真係俾人攝住腳都仲輕鬆轉身 真係幾勁

但嗰下無啦啦踏前睇落其實幾刻意下

咁講會得罪youtuber coach fui啲fans嘅喎

甲一除咗東方(講緊運作方式 , 唔係實力) , 好似全部都係業餘隊黎

不過打得甲一 , 正常一星期都要放工跟操三四日掛

邊有時間落街場打 , 就算落 , 都真係當郁下個身 , 練下手感保持下狀態就算

真係第一次見打得咁認真

你訓醒未呀
你知唔知幾多港甲係放工去練波呀

bear年代都叫勁過下 , 爭下第三

白衫肯定應該有啲料到，搞到個甲一咁aggressive

講真 咁樣叫zip腳嘅話 係咪未打過波？
你求其搵個街場大把人都係咁啦
特登zip會淨係zip個少少？

咁都唔叫zip腳？
你唔係block跳前把撚呀？

上次係彩虹道輾斃左Ewing 廢物黎
利申 甲二

唔意外，入甲一係靠關係，入到去唔係打波係食女

zip少少唔撚係zip件事本身錯就係錯 多少都係錯

傻閪人如其名

香港甲一沒水準

同南華肥宏打過33, 幾好人, 一直企係死角射3分, 連入11個3分打左5分鐘完場

33 31分？

如果換轉係你比人咁zip,你會唔會都係咁冷靜

試下換轉其他人可能打左架啦，個標題到時可能係香港甲一街場與路人隻秋

擺到明佢係諗住白衫鏟入然後tun後咗
再見到佢急停射咪撲前諗住守唔到都嚇下啦
呢啲動作喺籃球場真係好常見喎

唔算矛
不過打街場唔會咁認真

我意思係特登zip就唔係咁樣zip少少啦
即係佢嘅原意唔係想zip腳咁解
唔好扭曲我嘅意思

個重點係白衫跳起個波射左出去 落地個下黑衫先zip 咁都可以話唔係特登?

M乜撚野A
你MMA球類運動呀
群體運動呀？

On 99

尼件垃圾仲未死？

不過段片兩邊都有火藥味又比人精心剪過

會唔會拎原片出黎睇下

咁樣撲法比人打到爆缸都好常見添
追唔切要嚇人，點都會留一步距離
我真係未撚聽過扎撚曬馬隻腳行先入人半個身位係想嚇人

咁佢事實係zip左

甲一 香港最top
港甲 香港次級
你拎黎比？

馬騮個腦係咪仲未分到級別

垃圾到 比細佬仔完爆
果D動作好多甲一都有 矛撚到

關你閪事咩

幫班飛鷹打手兜下la

情不自禁，想親親佢先行前一步啫

想問下欖球撚最高週薪幾錢

打11分, 2/3 分計1分

個白衫拎起波嗰下黑衫已經出緊腳 唔係落地個下先zip
有心zip嘅會zip前啲 同淨係擺隻腳係度比人踩
唔會成個人成個身都去埋前面擋住
就係唔想比人踩到腳

我嘅角度睇唔覺得係zip

飛鷹zip腳 都zip得有愛

射了

多數養生波
hea 下hea 下咁

出晒名茅，輸唔起，當自己球星
靠痴關係先掹車邊打到甲一，佢身高技術比盡乙組

攝腳咁撚仆親都唔屌得？

咁撚廢原來甲一嚟？
你話個𡃁仔係甲一可信性高啲

柒撚到仆街

呢個真, 自己打街場ON9整傷就可以BYEBYE

一個first step過撚左

同意條令仔咁都唔開佢拖 幾好波都冇用 面做男人嘅資格都冇

比靚仔技術輾壓

小心比上面嗰幾隻飛鷹咬你

你on撚9 嘛

訓咗幾年冇睇
咁都打到甲一？
個𡃁仔幾似kd

俾我攝幾下腳等你進步下

你放針，咪全港巴士乘客要開你拖？

唔係。

唔需要

推到教練見到，比個靚仔落場打好過比E條仆街啦

甲一都有班WATERBOY既, 平時跟大隊操, 比賽咪係BENCH 打氣, 傳毛巾同傳水樽, 呢班熱身出曬汗好認真架, , 唔係點打咭呃女

橫洲工業果班老甲一又係咁 好似係香港打甲一就特別高級d咁 但事實佢地打落又唔係特別勁

佢已經係教練

目標培養新秀

好波 唔係話佢冇問題 但真男人開佢拖先正常

真
師兄好波！

如果係踢波已經開咗拖打柒你一獲先講

咪撚再出黎柒啦傻閪
你唔撚係以為港超全部全職踢下話

打街場姐
屌你又落肘又剩 打CBA啦仆街
唔係喎 打到CBA洗閪打甲一咩

手長腳長，防守仲幾好

之前踢石地 有條友雙腳飛剷我 我即刻打咗佢一鑊 係籃球狗先咁怕事

香港人係咁soft
冇計啦唔敢串佢
唯有靠網上公審啦

我打街場試過上籃比人係後面推
我即刻一拳打到條友係咁sorrysorry

師兄真男人

波台 甲一飛鷹會歌

Zip腳飛鷹 Edwind神奇誰可阻擋

街場直上甲一

劇情咁似足球小將拿度尼

你都識講啦 球類運動
咁多種唔同運動玩法 各有各規矩尺度
你就係度吠話人女人型
你橄欖球咁撚巴閉 我咪用mma比較囉 一樣係運動

認真甲一咩 基本工差到瀨屎wo 波都未拍好

甲一係咪代表唔輸得可以輸唔起先? 垃撚圾甲一

身高，速度，技術，三位一體

片都無 你話佢三分線挫樽都得啦

身高點gym都gym唔到啦

大把老屎忽係咁樣打波

就咁睇真係睇唔出係甲一
中學生打波仲好睇過佢

街塲大把呢啲人

矛番佢佢又會話番你矛

過兩年就會見到佢啦 佢而家打緊南華乙組

玩具撚

呢d傻鳩睇個樣就知係弱智架啦 屌佢老母

四十六秒
甩波唔憤氣
一野搶尻隊友

真？

放番個位出嚟算啦

我都覺得係佢黎

依條撚様出名打波無品嫁啦，成日嘈教，腦殘
成撚日教波食女食學生食舊生，食到老婆都走鳩埋，仲要老婆唔俾佢見過仔，有個咁既老豆真係食撚哂屎，咁撚大個人不務正業，未做過正職，唔係屋企有個臭錢死鳩左好耐啦。

橄欖球

柒到
咩鄉下？
MMA 點欣賞我諗你都唔識
淨係覺得打下有血流就勁

甲一波都未識拍，含個位翻黎？

睇來有故事

比小朋友虐待

白衫堅勁
係咁俾條粉皮撞都冇甩波仲要入到波

甲一執波？

堅定流
甲一對街場靚仔矛撚到咁
比d隊友係背後笑到臉黃都似
好撚可憐

矛鳩人仲要比人強姦柒到搵窿捐

真名王練到咁bulk就係為咗喺呢啲被欺負嘅情況唔洗忍氣吞聲 一拳打暈個矛西

班正選同呢班操好玩咩

甲一？？？比𡃁仔打爆 鳩剷比人block 守唔到要扯手頂腳

咩話一球都入唔到 佢落嚟街場做咩俾人恰

Rugby football cricket不嬲有rivalry
有幾九唔搭八

直頭係啦

睇睇下真係幾柒
full gear俾個街坊look o靚仔完爆

push

你竟然識呢條友
我聽都未聽過

講真 喺香港職業打波嗰點真係求其街場執個都勁過佢哋

甲一都咁撚廢

以前會睇下甲一 又識d fd 俾佢呃過姐

有料唔洗做死狗靠網上公審

ig tomewing

真係唔得囉！最大問題係輸唔起！有咩資格打甲一！心態已經有問題啦。

真 一個轉身食佢幾撚流暢 反而個傻閪拍粒波死撞都入唔到去
雖則太朦認唔到係咪佢 不過呢隻身型嘅人打波偏矛 有冇人有同感

我武漢人
係你最識欣賞啦 全部球類運動應該都要好似mma咁 先夠man啦

甲一水平
高大大隻加識人應該有半隻腳踏到入去？

睇個款出盡全力連個街場𡃁仔都守唔住

死操爛操發現彌補唔到先天骨骼差距
好難唔燥底

我唔知係唔係比人用暴力打得多，
係襯人跳高攝腳o個下仆街之外全部都無咩野所謂。
係街場比人推比人打到慣晒

習慣左 唔代表個樣野係啱喎

講真睇片子禮擺明hea打讓細路同食花生，佢要打企定三分線應該都射死對面

白衫有波品，換撚轉我就開左條撚樣拖好耐

呢啲籃波撚比人打斷腳收山都無人可憐

招膝頭頂腳係幾有料
但一開波招 攝腳 擺到明有心
防守舉手揚下都無 就咁望住人地落點 踏前一步
都仲要攝唔中

屌你老母 街場都要收人山

如果打緊甲一比賽 , 佢啲動作真係好平常 , 一定係高强度加小動作多

但街場就真係做多咗 , 如果身為一個甲一球員咁都唔可以收放自如 , turn唔到幾時去幾時放 , 真係廢過中學生

最柒係唔夠對面打呀麻 , 你話對面差唔多水平 , 要大家出全力 , 都有得講下

一場街場最多咪打十分八分 , 咁都俾人剪到咁多精華出黎 , 即係對位上佢差唔多係俾人完爆

甲一球王開嘅店

不嬲打街波都有2種
一係happy basketball一係no blood no foul
不過佢甲一打小朋友都去咁盡柒左啲啫

甲一茅王洗唔洗咁驚

1:10個轉身係咪走步？

過左氣啦佢
早幾年都叫r到啲甲一垃圾時間出下
Btw個細路仔幾好波
有前途 first step好撚快

半職都高人工過甲一

推撚到呢啲以為自己係NBA明星嘅柒頭做過街老鼠啦

有次同飛鷹某位球員1隊，4打4隊你6-8球三分，之後就傳波比隊友打，成晚未輸過

最dup果隊流浪
月薪又真係唔夠20k

驚你支針

Sorry 唔夠20k 都係學徒約黎咋陰公
唔洗好似班玩具撚揸兜

白色衫ching好勁

甲一嚟講 後備都稱唔上wo

嗰下攝腳你打開波都知撲前Mark射波一定有

佢專登架喎
就算撲前隻腳都唔會咁放啦

我唔會否認佢本身係個矛閪，但我本人都打開波，撲前Mark射波平衡唔到係真係會踏前一步

加上，佢最後將腳掌九十度轉咗，如果真係攝腳跟本冇必要做呢一下，如果佢冇轉到就真係會攝到

當然，有冇心係得佢本人先知，但憑我嘅經驗同佢嘅後績動作我覺得冇心比較多啫

係咪點錯相呀，ewin 2邊手臂有紋身架wor

千禧後大愛髮型

屌你老母個西啦
BOWEN你老母
咁撚茅鐘意玩鳩屎技量去打拳啦仆街

真係勁 心態好好街場技術過人
又唔會身體接觸

應該話籃球天生體質好大影響

黑人白人中下遊來到亞洲都係屈晒機

太注重對抗同彈跳

甲一其實唔係想像中勁嫁炸

好多時都比外國人打爆

因為打波冇咩前途又易傷

d勁人唔會打職業同要返其他工

邊有人會打波當職業

人工低成日操又易傷

用腦搵食唔好

推一推先
呢啲收人山係要還既

有球搶埋自己友波 隊右呆左

認真咁俾人虐，垃圾一名

典型無腦大舊衰咪呢啲
比人撞得多個腦輕輕地度

擺到明攝膝頭都見人見智

同過甲一打過 真係完全mark唔到 控波起碼贏我地兩三班 成套動作好流暢 基本攞波帶波球感都超業餘街波好多班 射波又好準 呢個咁都甲一 我諗點錯相炸 咁既料甲二都比多 唔講技術 心態都唔係運動員咁啦 成個身體語言都話比人聽輸唔起 用下小動作搞下你咁

甲一識留空間防守啦
仲行咁前攝隻腳落去
笑死人咩

石地飛剷

我起修頓見d菲律賓人外國人係咁贏 著咩區隊青訓果d

外國人癲個喎 贏體能 太大差距

有時輸技術都可以狂搶板

藍波撚

輸唔起

傷得多傷得重爆江就叫man咁你不如參軍打仗
好撚man

白衫係咪有打過精英賽
定係我認錯

呢啲防守唔會比球證吹爆咩

白衫靚仔真有料
高得黎又快
甲一茅王真係食晒塵 好柒俾街人完爆

利申：幾年前俾人攝腳撞膝 斷前十字
到依家都仲未練得返急停轉身好似以前咁快

最撚憎呢啲連街場都要打茅波

打甲一 仲要靠打茅波

係咁用手爭批人個頭做乜
矛撚到

𡃁仔都算有品～轉身應該要批掙送返比佢食下

其實甲一單人技術好過街場就一定㗎啦
起碼有真正嘅基本功訓練 同練波次數爭好多

但其實實力差距同普通人冇去到好大
只要大家可以有差唔多身型對位 都有得打嘅

所謂甲一甲二球員冇你想像中咁神枱
只不過係肯拎多啲時間出嚟練波姐 未有去到天份好高好高
喺外國就真係普通人同當地頂級聯賽嘅球員就完全冇得打啦

東方龍獅本地嘅職業球員 打A B L都冇咩邊個可以出場
就算同其他亞洲地區嘅人身體質素都差太遠

無品又屎波

睇唔到條片有無back up

身為FOOTBALL撚，睇親呢Ｄ都係得啖笑
全部都女人型，掂下都講到好似謀殺咁
好心RUGBY學下我地著晒甲一場都要換幾廿人出場先好講野

Zip腳係唔啱架啦
不過唔知點解咁大反應
十八區街場晚晚都發生架啦
係佢打過甲一所以咁大反應姐
平時比人矛又放上網咩
根本同佢嘈都無用
口同鼻拗
好似個靚仔咁
打到佢無聲出就啱
上面話咩開拖
開拖都有機會輸又唔順氣
球場上贏先係王道
無得你唔服

要著甲仲出黎襯！
講出黎都唔怕面紅

你唔好裝埋噴射器

Football 撚肉撚酸到

睇下啲football 傻鳩，好似未撚見過咩係tackle

著甲都傷得咁勁 真係想像唔到rugby撚落場會點樣喊晒口返屋企搵媽咪哭訴

你唔好拎泰拳黎比 打死人添
你都on 99 利你老母校隊咩
你唐氏綜合隊就有份

講真 打飛鷹咪撚同人講自己打甲一啦
知唔知醜
隊波根本無人打 求其推啲乙組細路上去打
再外加啲無人要既球員 依個乜ewin咪其一
話就話甲一隊姐 甲一level?無你份啊 番印度食蕉啦朋友
你估仲係十幾年前既飛鷹咩

玩得rugby 真係未撚既過啲football 撚
著住件馬騮衣不如唔好玩

返屋企玩煮飯仔最安全

仲泰拳，out撚曬啦

我地睇football就係呢個反應

恥笑

冇計啦 初期玩到死左人咪比總統規定要著甲囉
你估好似rugby撚咁撞到流果兩滴蚊飯就以為好man好暴力咩

覺得自己大隻啲高人一等
出到球場又係傻閪一件

真係好肉酸

冇計 真職業都知個差距

街場贏d普通人有咩用

有比人笑玩具唔係無原因

足球咪又係差唔多
港超係街場都屈機啦

足球亞洲人都可以世界級喎

唔係講緊香港同外國咩

白衫好波

籃波好食體格

咁撚樣都話茅既話我真係笑左

我用同樣方法同你打一場？

之前有個男救護員,狂惡意攝腳；哩條仆街所謂甲一 正賤種
哩啲人格低劣嘅賤種 無人制裁到佢地

見fb啲人話白衫南青

的確，受過職業訓練同打街場個班兩個世界來，自己一個打爆你，又職業隊友一齊打配合又係玩死你。

入唔到既 條link block左？

應該係！
犀利！

我覺得人地轉身kick人膝頭先最茅，好容易斷ACL，我就見識少冇見過職業係咁防守啦，白衫又唔係low post

有冇諗過個後生仔今年打甲一南青

其實個後生仔190

有無第條link? 想睇

香港啲籃波撚係特別冇品同戇鳩，街場好多矛撚都係咁，輸唔起死要面，自己矛人又得，人地對佢做返同一樣既野又起鋼，所以我都係鍾意book 場同班friends 自己圍內玩算

呢啲人真係身痕未撚俾人打過

你死全家啦廢柴mk仔ewin, 咁撚抽得未book個場打mma囉又唔撚敢淨係識做小動作，好心啦籃波撚

已封鎖會員 - Electricity
已封鎖會員 - ON撚9

Agger

點解香港玩玩具既特別多戇鳩，真係諗唔明

香港街場啲籃波撚好多都係輸唔起，跟住就燥底做小動作攪尻人

又矮又廢都有得打

死左link

條傻仔改埋ig 名

happy_togetherrrr

快再backup

link已死，但有backup 請去#385

條友不嬲垃圾 飛鷹隊內都打唔起 佢兩位兄弟勁佢好多班

笑撚到gapgap聲 佢好撚驚係咁改名

scgtfvj_a

你咁撚多襯家做就唔好驚啦

白衫可直接打甲一

阿HING子禮?

2個level黎

岩
呢種人要幫佢宣傳下
打波咁廢 快d讓個位比白衫靚仔啦
人地有料過你10倍

On9 收山腳先開心？
咁打波係咪要有受害者先好

雖然佢有啲動作都好危險
不過平時比人矛我都係球場贏佢
得把口有咩用
我比甲一mark咁緊我仲爽
咁先係打波
利申唔係叫其他人矛尻人

我有話zip腳係唔啱架
都係得兩個方法姐
一係球場事球場了
一係開拖
唔通你行過球場
見到有人比人矛比人Zip
你又拍低幫佢放上網咩
佢唔屌人矛zip腳繼續打
佢自己就要承擔番個責任架啦

唔識bump
正宗死肌肉

你講左咁撚多句廢話 呢幾句都算中肯

打街場for fun唔洗咁掛
應唔應該起底私鳥？